Menambahkan kode :

if(!$this->required_fields){
						
	$this->required_fields = array();
					
}

pada line 180 pada GC v 1.5

hal ini diperlukan untuk menghilangkan error pada proses read, ketika read undangan di view undangan.


--------------------

menambahkan $callback_read_field, sehingga ada callback untuk view read
(lihat changes di GIT tgl 2015-01-16)